好開心,我就黎做爸爸!!

我女朋友25歲..我同佢係讀大學識,都拍咗拖差唔多7年.識到佢真係用盡我一生運氣.
所以我真係好錫佢,平時佢要我做乜,只要我能力內做到我都會盡量滿足佢,知佢平時唔夠錢駛,都會俾少少零用錢佢,有時佢話想去旅行感受下人地嘅生活,咁我自己又忙抽唔到時間,都會俾埋錢佢自己去一旅行咁.

佢係個乖女黎,所以唔好問我有冇同佢搞過...雖然我有時女好想,但既然佢話結婚後先可以,我都唔會逼佢.

佢又唔算好大駛,咁我都搵7-8萬一個月,平時慳住用,終於我都買到樓啦.咁當然第一時間同女朋友求婚啦,佢都應承左,暫定半年後結婚.

不過好奇怪,佢幾個月前去左次日本旅行,番到黎竟然引我搞佢..可能我地計劃左結婚,佢終於肯信我啦,終於知我係好男人..咁當然俾佢引左我成晚..男人黎架嘛,梗係狠狠咁屌到佢出晒水..

前兩日佢同我講有左bb...雖然我冇計劃過,但始終係自己骨肉..我覺得我經濟基礎絕對可以養得起佢兩母子/女,希望各巴打祝福我啦,我已經通知晒親戚朋友,大家都好開心

有無sp版本？

2.5/10

遲咗咁多先打出嚟過撚哂氣喇